PS4 Pro Club D1球會 招鐵腳

只要鐵腳 不要PT 新手
會參加HKVPL
開波時間2230-0030 星期五 六 再長D
已有固定8-9人 差最後一兩塊拼圖
踢4231 雙防中 唔ANY
歡迎岩踢 對自己 對隊友 有要求 一齊長打 一齊提高技術
歡迎高手試我地腳
TG JMcKee

1. cam
分波 護波 分兩邊 視野闊 簡單直接

2. cdm
防中要求 HOLD到波 迎後場波 分上去 識包波

Eadge?

想試腳
Psn:jelly_him